藍絲廢佬針唔吉到肉唔知痛

？